聯署褫奪陳肇始的公共衛生碩士學位

小弟整左個We the People聯署，請願美國和哈佛大學褫奪食物及衞生局局長陳肇始的公共衛生碩士學位。雖然機會不大，但至少令美國關注到催淚彈既健康問題。

認同請簽署及分享：

push

Push

無人既